{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23606",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 리츠칼튼"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数46室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 タバコが嫌いな彼女のために禁煙室を利用でき、コロナウイルス予防のために客室消毒を毎日行っています。 すべての客室でネットフリックスを無料でご利用でき、客室は清潔で快適にご用意しております。 リッツカールトンは訪ねてきたお客様のご恩に報いるために最善を尽くします。 ご不明な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡いただければ、親切にご相談いたします。 ご予約の際、客室料金は2人基準であり、追加人数がいる場合、1人当たり追加費用が発生します(1万ウォン)。 会員には特別割引価格が提供されますので、会員になるといいですよ。 客室の最大入室人数は3人で、4人以上は入室できません。 しばらく泊まって行く場合にも追加料金が発生します。 客室の利用可能な時間は平日、日曜日は10:00~23:00で、金曜日と土曜日は10:00~22:00です。 ご予約日にお越しになる際は、お名前をおっしゃってください。 もし予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合は、事前にお知らせください。 訪問者のレビューによると、親切な社長と温かく快適な客室で、お客様がとても満足しています。 値段の割に設備がよく匂いもなく、駐車場も広いので便利に利用できることに触れ、大変おすすめしています。 しかし、防音が良くなく、やや寒い場合もありますし、古い施設やエアコンの性能低下の問題もあります。 エアコンの作動時の音や部屋の音にも注意を払い、施設の改善を考慮していただくよう要請しています。 さらに駐車場は30台規模で、バレットパーキングサービスも親切かつ迅速に提供できます。 7月1日にリニューアルし、全客室にLED 3D TVを設置し、全客室にはWi-Fi及びスマートフォン充電器、最新型高性能SSD PCが備えられています。 また、5.1チャンネルの高級ウーファーシステムを設置し、映画館とネットカフェの経験を一つに楽しむことができます。 200本以上の最新映画VODも無料で提供され、すべての客室ではネットフリックスとPCが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リッツカールトンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "リッツカールトンの客室数は46室です。"
        },
        {
            "question": "彼女のために禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、彼女のために禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室消毒はどのくらいの頻度で行われていますか？",
            "answer": "客室消毒は毎日行われています。"
        },
        {
            "question": "客室で無料のネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料でネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リッツカールトンはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "リッツカールトンは訪ねてきたお客様のご恩に報いるために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の際、客室料金は2人基準であり、追加人数がいる場合は1人当たり追加費用(1万ウォン)が発生します。"
        },
        {
            "question": "会員になるとどのような特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大入室人数は3人です。4人以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と日曜日は10:00〜23:00、金曜日と土曜日は10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "予約日には何か身分証明が必要ですか？",
            "answer": "予約日にお越しになる際は、お名前をおっしゃってください。予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、親切な社長と温かく快適な客室で、お客様がとても満足しているようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "値段の割に設備がよく匂いもなく、駐車場も広いので便利に利用できるという評価があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "防音が良くない、寒い場合もある、古い施設やエアコンの性能低下の問題が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は30台規模で、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "最新の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "7月1日にリニューアルし、全客室にLED 3D TV、Wi-Fi、スマートフォン充電器、最新型高性能SSD PCが備えられています。また、5.1チャンネルの高級ウーファーシステムも設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される映画の数はいくつですか？",
            "answer": "200本以上の最新映画VODが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとPCは全客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスとPCが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 657,
        "QA": 704
    }
}